四川/雲南幾時先會再有大地震？

想捐錢？

华東水災？

日本呢？

又係慈善機構發達時間

震唔震都揼緊錢上去架啦

想北京震多啲